831 自發性預祝中國國慶大步操

係時候慶祝下鄰國國慶

唔需要，唔好戇鳩